你/妳最鐘意既歌詞

喜歡你 我最清楚這感覺

一個人原來都可以盡興 多了人卻還沒多高興

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

欲念願望聽得太多 越會想重頭開始的走過

麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

未來先進科技 無法模擬 你擁抱暖意

從前妳是妳 從前我是我
現在縱使 不清楚我最愛妳甚麼
尋覓妳 留住妳 全憑直覺

wow

再後悔 都精彩

單身都可以更自信的做人

何以 這土地 淚再流

也許是我太天真 以為奇蹟會發生

知足的快樂 叫我忍受心痛

Merry merry Christmas

下次下次 下次大概可以

你很倫敦而我很紐約，你很含蓄我掩蓋脆弱

今天你已算責任完成 贖了上世的罪 賀你全身的退

一人之境